[絲打入]呢位連登巴打算唔算靚仔過舊登甜筆神同一步一生?

眼大,臉圓,著衫簡單好看,樣子清純

唔似甜筆神同一步一生咁整色整水

靚仔post冇絲打/gay巴討論?

一步一生邊個嚟？

甜筆神完勝你貼嗰條友啦

乜鳩都貼上黎

第一張邊個黎 ?

Who

一步一生係舊登n年前出名既靚仔會員
請問甜生點樣完勝我貼果位連登巴打呢?

咁都唔識係你垃圾

分享下

唔似啦
最右果位,我估佢宜家應該都有30了

得一張相 唔同角度點比較
隔硬要評咪望第一眼邊個順眼d
我就揀甜筆神

呢個post其中一位活躍巴打

差好遠囉同甜筆神比

你審美眼光有點問題

好大仇口？

同你唔同意見就有問題
咁你個post就唔好叫算唔算
應該改做呢位連登巴打屌打舊登甜筆神啦
惡撚過共產黨

第一張相個角度影到成個人：
•眉粗
•眼大到唔合比例
•嘴細

仲有姿勢問題：
食野同飲野不嬲係杯就人，而唔係人就隻杯，佢烏低個身飲野呢個動作你知唔知似咩？
似隻狗呀！

簡評：
文青度：0分
男人味：0分
sporty味：0分
總評：劣

純粹欣賞角度

只係想詢問一下各位連登會員,你連講都唔俾講,仲惡過共狗

你啲審美眼光有問題

你眼角太高吧

請指教

一代男神